[ 置頂 ] 快走！ 機場就算全部人唔走 警犬都會照拉哂

依家保護到機場手足既只有時間
7pm 前大量捉人會有機會捉錯遊客
但7點打後就確保冇遊客 照用tg 捉人都唔怕
仲有時間大量增援
要走快d 走

如果你係共產黨都想捉哂全部塞機場既人 一個不留
人數保護唔到你
仲要大量人連mask 都冇

大家小心連登
叫人留既post 十個有十個都冇point 淨係屌人散水狗

封橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

Gogogo

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

十連

10

11

12

13